討論下點實行五大訴求

五大訴求好清晰，但身為抗爭者我亦認為要討論點樣實際執行，因為而家政府不斷宣揚做法違反法治

所以更加向香港同國際社會，清楚解釋五大訴求係切實可行，而唔係單純口號，既然政府唔做，應該我地自己做，教埋政府點做

當中最關鍵係獨立調查，頭先睇有個post 黃絲黑警，有點講得好好，獨立調查當可以去除黑警

但點樣可以令到淨低既去繼續執行任務？點樣說服社會或者警察去接受呢點？解散警隊當然最好，但肯定唔少淺黃都會認為唔實際

希望大家集思廣益討論下，如果有理有據，若可以帶動社會輿論討論點樣實行五大訴求，比而家純綷追求，會實在好多

推

現今勇武派接受紀律訓練 由退役白警任教
全面取代香港警察
我認為警隊要解散重組 但如果堅持要乜鬼委員會就一定要引入外國權威人物主導調查
香港及內地無人可信